原來龍神丸有咁多形態

原來仲有超魔神英雄傳

TVB係咪淨係播過兩輯

做左咁耐拍擋先感受到飛雲既善心，龍神丸會唔會感覺太遲鈍

Btw, 無睇過超

而且龍鳳號只係出現過好少集數，隻單眼雀成日不知所終

超果個月光變身會唔會太成人

超所有變身都唔靚

超魔神英雄傳tvb以前有播過

細個覺得 劍皇龍神丸 最型

呢段到而家都仲記得

特別打橫斬果下
btw 有冇人覺得鐵血主角機 有d似龍神丸

直頭比人實現左改左模型出黎，型到核爆

超魔神英雄傳一定有播

劍神龍神丸最型棍

劍王龍神丸最型棍

我反而得超魔神嘅記憶
起力變身幾型

2都有播
細個係香港睇魔神英雄傳2
海火子，綠色機
之後有年暑假返香港播緊超

如果當年有買模型就知道套野既世界觀其實好很大，
第1輯既創界出旁邊仲有七座山，其中一座係第2輯既星界山，
跟住仲有廣播劇《浮游山》，八座山下邊仲有魔界。

可惜最終冇出齊所有山既冒險

最鍾意都係龍星號

好想佢再做落去

幾時復刻埋呢套

個故事幾好睇
唔似而家連卡通都狂hard sell玩具

真令人懷念

以前d卡通片高質好多

其實套野喺果個年代人氣都算好勁，
點解香港咁少玩具之類嘅周邊賣嘅呢

下 個陣出左好多架喎
你咩年代人先

我記得有集去左平行世界
個龍神丸用槍?

對超個堆龍神丸真係冇印象
但睇OP對個額頭有月亮條友有D印象

有集好似同魔動王crossover?

有無可能搵到模型?